命題： 心痛 無奈 無力

常感到 心痛 無奈 無力
所以好想係呢到出Post

有無諗過鐘意人係物感覺？
細個唔明情歌
鐘意Ge女仔係生命中出現果日
就算整晚聽著壞孩子的天空
Lonely Christmas 都會感觸

當晚追求失敗 便選擇用酒精麻醉自己
往後再接觸時 佢身邊已經出現位男友
但男友不是我 此為心痛

第二位 有緣但無份 消失而無恨
原來無話題都有互動 自然Messages到通宵
慢慢發現佢無心戀愛
曖昧過後 佢係我心命中漸漸消失
過程 我明白到夾的感覺 此為無奈

第三位 姐姐 常說我好人
呢位姐姐好得宜 雖然常說我好
她很懂陪伴人 在不快樂的時候
她的聲音和語氣 是一張暖洋洋的床
可惜中間總會夾雜著訊息 寫著有求於人
曖昧只是短暫
而她也樂於助人 但是曖昧只是她的助語詞

第四位妹妹 細我四年 童心未泯
和她有著第二位的互動
見面和她坐著 研究功課 會互相坐近
你問我答 聽到她說 功課好煩ar 就會心微笑
我感到中學兩小無猜的感覺
串一串她 再給她方向和解釋
對我是好想保護她
可惜這位妹妹 能力高超
世界大了 忙了 也忘記哥哥了
此位無力

第五位小插曲
一位 和第一位感覺相似的女生
意外中 介紹了一位認識的朋友
緣份帶著他們每天對話 Messages 相見
而我就站在一旁
眼見最後的Messages也是大半個月前

第六位 無感覺
但對方滿有感覺 可惜性格上我不能接受
Aggressive 和 滿腦子都是不對就不滿的原則
令我對她只是位朋友 和傾訴對象
而她外表確實也算普通

而
人是看外表 我承認
所以我從來沒說過
我是一等一的好人

但
我的心歸何處？